TESLA 爆升+爆跌， 苦主+恥笑 集中區

成班人升又開10幾個post
跌又開10幾個post
同一時間又有班無貨嘅開10幾個post食花生&恥笑
你無貨人哋買定賣關你撚事咩
三班人夾埋開百鳩幾個post
不如集中post 一齊大亂鬥啦

我之前是tsla股東，而我買tsla的原則是：
「幹你娘孖爆」
沒錯，就是幹你娘孖爆，老子才不管甚麼虧錢三小的，每次入貨就是姬芭一大把。小注孖成中注，中注孖成大注。大注ALL IN，跟整個倉全是TSLA沒兩樣。

我還記得，我那個月買賣250次，經紀跑來跟我說，這個月虧損二百六十萬，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

恥笑下高j果班先

小朋友齊打交

盲既都賺到錢SH

lm